市民能否拘捕 進行非法活動的警察？

例如，打人

襲警

為何不可以捉？有人證、有片，由不得他抵賴！

我反而覺得問題係，拘捕後點樣檢控